Rock哥條好樣變哂質, 今次教人玩呃錢網

有無人抽過/ 比個網水過?

好失望

賣呢啲賭博廣告好反感

好希望其實佢係玩尻我哋
下條片解釋返只係撚緊個app

咪同洗米華哥仔搞嗰檔拍賣Iphone一樣
不過我都明白佢都要搵食姐。

搵食還搵食
屌你老母會唔會接對家生意
即係黃店搵何妖做代言人，藍店搵黃秋生做代言人咁

德國哲學家尼采曾經說過：「那些對抗惡魔的人，要小心自己不要在過程中變成了另一個惡魔。」

佢講天使條片都好肯定佢已經轉左立場

COCO哥又係
平時幾醒幾醒
賣呢D廣告

天使條片佢拍得柒姐

比人屌道歉都唔出過

當你凝視着深淵

深淵也在凝視你

佢自己仲喺啲comment度話覺得效果幾好

同之前外國嗰個有乜分別
比人屌到仆街

過主啦 呀鬼王

鬼王就收皮啦

兩個都係on9

鬼王？你老母個契家佬就叫鬼王
懵撚 行遠d啦

都要搵食架
但佢上次玩膠未仲未人屌夠咩

鬼王？邊撚柒個鬼王呀？嗰隻垃圾厹？

仲要係暗示緊真係有天使咁
佢係咪幫何妖執葉執到矇咗呀